一人n句講過最衰既說話

你就係你老竇老母嘅報應

你個名